清朝名人有左宗棠

武林高手有左冷禪
肥絲快過來挑機

好慘

政治有左右派

右光斗